有無校園台弟兄想一齊去驗腦

唔明典解自己甘能蠢
懷疑自己輕度弱智
睇下驗吾驗到出泥
搭車平d又有津貼
多人驗好似抵d
有無弟兄一齊驗

如果你輕度弱智
咁全港99%都係智障人士

拍硬檔
帶埋烏大龜去驗一驗

唔洗驗，揀得engine智力都係…

今年4歲=中度弱智

據我觀察校台班多咀狗有差唔多40%係engine仔...

我怕IQ 150嚇死我
可以轉去mit

甘你老母
吾你老豆

吾好挽拉
我連26個英文字母刀背吾到.

吾好人生攻擊

俾d respect
佢有30
我可能無.

我都係

Btw邊到有得驗

有就5會買甘多superme

珍😂😂
我介左了 而家買dickies

而家興fila....

去左mensa
等到人都癲都未撚出result

本英雄智商應該高過曬支那連登廢青（腥肛）

驗左

300?

體重就300

肥得健康is ok.

英文字母邊有廿幾個

英文字母點會冇廿幾個呀傻閪